# 项目说明
个人开发的欧陆风云4注入式汉化补丁，不属于任何汉化组织！  
以DLL注入的方式实现汉化，无须硬改exe文件。  
  
# 特性（大饼）
支持UTF8文本，无需转码yml文件。  
游戏内编码亦是UTF8，可实现任何语言文字共存而不出现乱码。  
输入法输入及从外部粘贴文字。  
字库中没有的字显示为"¿"。  
使用运行时搜索特征码定位修改位置的方法，降低适配新游戏版本的工作量，运气好的话可以不修改补丁。  
破解游戏检查，修改游戏文件（包括且不限于动态省份汉化）依然可以解锁成就，你们支持不支持我就不知道了。  

# 使用了啥
https://github.com/ThirteenAG/Hooking.Patterns  
https://github.com/Chuyu-Team/VC-LTL  
https://github.com/thelink2012/injector  
https://github.com/ThirteenAG/Ultimate-ASI-Loader  
从他人作品修改而来的代码在对应源文件已注明。
